想入CU CS，邊個Asso/HD 最易入?

小弟想入CU讀Computer science，但DSE唔夠分
想知邊個Asso/HD可以易啲入返
我最希望可以year 1入返cu engine
但cu engine好似唔收year 1，係咪真?

CU engine都唔夠分

Retake DSE仲易入啦

咪就係，dse愈來愈少人考，分分鐘18分都入到

我15 DSE嫁...無得combine cert
我唔肯定考唔考得返之前個分

cu engine 18分都夠做啦
樓豬係咪讀完2年asshole 之後無offer要retake

唔係，我依家讀緊廢u廢科

JS1204 City CS 收全4 20分，
Cu engine 反而收18分，到底有冇天理

點會冇得combine cert

Asso/HD year 1 non jupas 上返 CU Engine 唔清楚

如果你想year 2 升返 CU CS year 3
你預自己year 2 sem 1 cgpa >3.7先大機會有first round interview
如果係ive應該要cgpa > 3.85
N手飯唔清楚會派到幾多cgpa

我自己interview嗰時就見到
1個space HD IT cgpa ~3.7x
1個IVE software Engineering cgpa ~3.9x
我覺得應該無話邊間會著數啲

另外我估佢哋會睇埋DSE成績
首先留意返CU non jupas 只會收full cert / 補返IELTS, GCSE, IGCSE etc.
我自己hkcc cgpa 3.8X, DSE full cert best 5 ~20有interview
但係我cgpa高過我既同學反而無

巴打有人做何必要做狗呢？

Cuscs啦
Cu親生仔

cuscs 好伏喎

cu engine收咁撚低都唔夠分入

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你